---PRE-REQ A2isRetail
Insert ke table Gen5Tipe, Masterid
Setting inisial Data Files RunningID, NewPolicyParameters
Setting inisial Custom Keywords ExecuteQuery.UpdateTipe
EXE Upload File & Path Image nya "Automate Image/ucapan-selamat-ulang-tahun" & Setting Path EXE pada CustomKeywords
Data Insert (Policy) dengan script INSERT EXCEL DataAAB2000

